20-21英超排名預測

A. 假設賓福特升班

1.利物浦
2.曼聯
3.車路士
4.曼城
5.狼隊
6.熱刺
7.阿仙奴
8.紐卡素
9.愛華頓
10.修咸頓
11.列斯聯
12.錫菲聯
13.韋斯咸
14.賓福特
15.水晶宮
16.般尼
17.李斯特城
18.阿士東維拉
19.白禮頓
20.西布朗

B. 假設富咸升班

1.利物浦
2.曼聯
3.車路士
4.曼城
5.狼隊
6.熱刺
7.阿仙奴
8.紐卡素
9.愛華頓
10.修咸頓
11.列斯聯
12.錫菲聯
13.韋斯咸
14.水晶宮
15.般尼
16.李斯特城
17.阿士東維拉
18.白禮頓
19.西布朗
20.富咸

假設紐卡素賣盤成功，只列頭十

1.利物浦
2.曼聯
3.車路士
4.曼城
5.紐卡素
6.狼隊
7.熱刺
8.阿仙奴
9.愛華頓
10.修咸頓

你當我車死？下季實騎住死獌狗

我覺得鏝有機會跌出前4

利狗收皮啦下季

痴線
我曼上季19場不敗

新一季四大尖刀
馬斯亞、拉車、綠木、般奴
仲有關鍵王排球小將普巴
英超同歐聯雙冠係最低收費

睇下可唔可以破埋阿狗不敗奪冠既紀錄

你呢個預測完全唔啱

不敗亞軍

喂老友
你計漏迪基亞派膠喎

有麥龜同冰人
門神迪基亞波都唔使救場場clean sheet 全季0失球

假設紐卡素賣盤成功

1.紐卡素

係咁燈李狗

李城排到17 點差都未至於要護級啦on9

樓主點睇新特蘭

仲有私怨反白禮頓

李城17真係笑撚死人

呢隊仆街西隊唔排20比面佢啦
打壓識用倒掛入車路士波既少數民族靚仔球員
成日害阿仙奴
又逞強累到般尼Pope無左金手套
跌到落英乙都唔過份啦吓嘛

認同

Lallana強勢加盟白禮頓 佢地下季會挑戰中游

新一季延續復賽後個態唔降班已經好好

曼聯尼隊波係唔可以對佢有希望

有波費乜都得啦

中

咁多12碼 輸一球入返球 再加埋4大尖刀
場場4-1 5-2

睇住黎啦死利狗 我曼下年一定老強垃圾利

下年迪基亞強勢回歸

20.利物浦
19.曼聯
18.車路士
17.曼城
16.狼隊
15.熱刺
14.阿仙奴
13.紐卡素
12.愛華頓
11.修咸頓
10.列斯聯
9.錫菲聯
8.韋斯咸
7.賓福特
6.水晶宮
5.般尼
4.李斯特城
3.阿士東維拉
2.白禮頓
1.西布朗